deliveroo foodpanda

外賣仔正仆街，搞到考26排期咁耐，食屎啦
利申，已考，比外賣仔搞到排期咁耐先考到

又唔見商用車多人考，d人9衝考26,on9